<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Tin Tức &#8211; Tuan Store</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/tin-tuc/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tuanpeo.github.io/tuanstore</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 05:31:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 5 Mẫu Giày Hot năm 2021</title>
		<link>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-mau-giay-hot-nam-2021/</link>
					<comments>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-mau-giay-hot-nam-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenvantuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Oct 2021 05:31:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin Tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tuanpeo.github.io/tuanstore/?p=361</guid>

					<description><![CDATA[Mẫu giày hot 2021 mà bạn nên sở hữu ngay lập tức là gì? Đâu là xu hướng sneakers đang làm khuấy đảo cộng đồng thời trang đường phố Việt Nam và toàn thế giới? Chill Store sẽ giúp bạn sở hữu những mẫu giày hot nhất 2021 để tự tin mix đồ.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p style="font-size:25px"><strong>Nike Air Jordan 1 mid retro black/white</strong></p>



<p>Cái tên <strong>Nike Air Jordan</strong> dường như chưa bao giờ hết hot đối với các tín đồ thời trang trên khắp thế giới. Được thiết kế bởi một trong những vận động viên bóng rổ nhà nghề nổi tiếng nhất mọi thời đại Michael Jordan – những thiết kế cổ điển lẫn phối màu hiện đại của Nike Air Jordan trở thành item bắt buộc phải có của rất nhiều bạn trẻ.</p>


<p><span id="more-361"></span></p>


<figure class="wp-block-image"><img src="https://chillstore.vn/wp-content/uploads/2021/06/mau-giay-hot-2.jpg" alt="" class="wp-image-3907"/></figure>



<p style="font-size:25px"></p>



<p>Trước kia,&nbsp;<strong>các mẫu thiết kế của giày Nike Air Jordan&nbsp;</strong>được ưa chuộng chủ yếu bởi dân mê giày, cầu thủ bóng rổ, các vận động viên,… bởi thiết kế hầm hố. Ngày nay, đôi&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/nike-jordanair-jordan-1-mid-retro-black-white/"><strong>Nike Air Jordan 1 mid retro black/white</strong></a>&nbsp;nổi tiếng bởi thiết kế mạnh mẽ, cá tính, phù hợp cho cả nam và nữ. Hơn hết,<strong>&nbsp;mẫu giày Nike hot nhất</strong>&nbsp;này còn có thể phối đồ linh hoạt với phối màu đen trắng cổ điển. Đây chính là chiếc giày bạn không thể bỏ lỡ.</p>



<h3 style="font-size:25px"><strong>Nike Air Max 97 Black White</strong></h3>



<p>Nike là một trong những thương hiệu thiết kế giày nổi tiếng nhất thế giới. Nike được ưa chuộng bởi thiết kế thể thao cùng cảm giác êm chân tuyệt đối, được các vận động viên ưa thích. Nike Air Max 1 là một trong những làn sóng bùng nổ mạnh mẽ nhất của thương hiệu trong thập niên 80s.&nbsp;</p>



<p>Các phiên bản Nike Air Max tiếp theo gây sốt đã góp phần hình thành nên tương lai phát triển hàng chục năm sau cho Nike.&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/nike-air-max-97-black-white/"><strong>Nike Air Max 97 Black White</strong></a>&nbsp;là thiết kế tuyệt đẹp với đường lượn sóng dọc hay bên thân giày, tạo cảm giác chân nhỏ hơn,&nbsp;<strong>mẫu giày phù hợp với cả nam và nữ</strong>. Phối màu trắng đen cổ điển rất phù hợp để có thể linh động nhiều set đồ. Bạn có thể đi học, đi chơi, đi tập gym,… đều hợp lý.&nbsp;</p>



<h3 style="font-size:25px"><strong>Adidas Yeezy Boost 700</strong></h3>



<p><a href="https://chillstore.vn/?s=Adidas+Yeezy+Boost+700&amp;post_type=product"><strong>Adidas Yeezy Boost 700</strong></a>&nbsp;là thiết kế đầy tinh tế giúp bạn có những bước đi đầy nhẹ nhàng, chắc chắn, thoải mái. Phần upper của giày được làm từ chất liệu Primeknit kết hợp với công nghệ Boost cao cấp mang thương hiệu riêng của Adidas khiến đôi giày đi vào rất êm. Các lỗ khí ở đế giày sẽ giúp chân bạn không còn ra mồ hôi, vô cùng thoải mái.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_3908"><img src="https://chillstore.vn/wp-content/uploads/2021/06/mau-giay-hot-3.jpg" alt="Adidas Yeezy Boost 700" class="wp-image-3908"/><figcaption>Adidas Yeezy Boost 700</figcaption></figure>



<p style="font-size:3px">Phối màu đặc sắc của đôi giày cũng sẽ khiến các bạn nữ siêu lòng khi có thể giúp tăng chiều cao hiệu quả với phần đế dày đến 3cm. Đây tiếp tục là&nbsp;<strong>mẫu giày hot 2021</strong>&nbsp;bạn không thể bỏ lỡ.</p>



<h3 style="font-size:25px"><strong>Nike Air Force 1 Low “G-Dragon Peaceminusone Para-Noise”</strong></h3>



<p>Đôi giày được thiết kế bởi G-Dragon – ông hoàng thời trang Hàn Quốc, người tạo ra các làn sóng thời trang đình đám ảnh hưởng đến toàn châu Á. Đây là phi vụ hợp tác đình đám nhất cuối năm 2020 của Nike đã gây sốt toàn cầu bởi đôi giày có vẻ đẹp vô cùng đặc biệt được custom và lên ý tưởng bởi chính GD dựa trên mẫu giày Nike Air Force 1 cổ điển.&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/nike-air-force-1-low-g-dragon-peaceminusone-para-noise/"><strong>Nike Air Force 1 Low “G-Dragon Peaceminusone Para-Noise”</strong></a>&nbsp;cũng là một trong những&nbsp;<strong>mẫu giày sneakers đường phố hot nhất&nbsp;</strong>cho tới thời điểm hiện tại.&nbsp;</p>



<h3><strong>Puma Smash V2 Vulc Leather Black White</strong></h3>



<p>Puma là thương hiệu trang phục và dụng cụ thể thao nổi tiếng đến từ Đức với những mẫu thiết kế đình đám được nhiều bạn trẻ ưa thích. Thiết kế kinh điển của đôi giày<strong>&nbsp;sneakers giới trẻ Việt ưa thích</strong>&nbsp;này được thiết kế với lót đế Smash vô cùng thoải mái, tạo cảm giác casual rất phù hợp với học sinh, sinh viên.&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/puma-smash-v2-vulc-leather-black-white/"><strong>Puma Smash V2 Vulc Leather Black White</strong></a>&nbsp;chính là một trong những đôi&nbsp;<strong>giày thể thao đi học&nbsp;</strong>được các bạn trẻ ưa chuộng nhất mỗi khi đến trường.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_3909"><img src="https://chillstore.vn/wp-content/uploads/2021/06/mau-giay-hot-4.jpg" alt="Puma Smash V2 Vulc Leather Black White" class="wp-image-3909"/><figcaption>Puma Smash V2 Vulc Leather Black White</figcaption></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-mau-giay-hot-nam-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
