<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nguyenvantuan &#8211; Tuan Store</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/nguyenvantuan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tuanpeo.github.io/tuanstore</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 05:31:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 5 Mẫu Giày Hot năm 2021</title>
		<link>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-mau-giay-hot-nam-2021/</link>
					<comments>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-mau-giay-hot-nam-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenvantuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Oct 2021 05:31:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin Tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tuanpeo.github.io/tuanstore/?p=361</guid>

					<description><![CDATA[Mẫu giày hot 2021 mà bạn nên sở hữu ngay lập tức là gì? Đâu là xu hướng sneakers đang làm khuấy đảo cộng đồng thời trang đường phố Việt Nam và toàn thế giới? Chill Store sẽ giúp bạn sở hữu những mẫu giày hot nhất 2021 để tự tin mix đồ.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p style="font-size:25px"><strong>Nike Air Jordan 1 mid retro black/white</strong></p>



<p>Cái tên <strong>Nike Air Jordan</strong> dường như chưa bao giờ hết hot đối với các tín đồ thời trang trên khắp thế giới. Được thiết kế bởi một trong những vận động viên bóng rổ nhà nghề nổi tiếng nhất mọi thời đại Michael Jordan – những thiết kế cổ điển lẫn phối màu hiện đại của Nike Air Jordan trở thành item bắt buộc phải có của rất nhiều bạn trẻ.</p>


<p><span id="more-361"></span></p>


<figure class="wp-block-image"><img src="https://chillstore.vn/wp-content/uploads/2021/06/mau-giay-hot-2.jpg" alt="" class="wp-image-3907"/></figure>



<p style="font-size:25px"></p>



<p>Trước kia,&nbsp;<strong>các mẫu thiết kế của giày Nike Air Jordan&nbsp;</strong>được ưa chuộng chủ yếu bởi dân mê giày, cầu thủ bóng rổ, các vận động viên,… bởi thiết kế hầm hố. Ngày nay, đôi&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/nike-jordanair-jordan-1-mid-retro-black-white/"><strong>Nike Air Jordan 1 mid retro black/white</strong></a>&nbsp;nổi tiếng bởi thiết kế mạnh mẽ, cá tính, phù hợp cho cả nam và nữ. Hơn hết,<strong>&nbsp;mẫu giày Nike hot nhất</strong>&nbsp;này còn có thể phối đồ linh hoạt với phối màu đen trắng cổ điển. Đây chính là chiếc giày bạn không thể bỏ lỡ.</p>



<h3 style="font-size:25px"><strong>Nike Air Max 97 Black White</strong></h3>



<p>Nike là một trong những thương hiệu thiết kế giày nổi tiếng nhất thế giới. Nike được ưa chuộng bởi thiết kế thể thao cùng cảm giác êm chân tuyệt đối, được các vận động viên ưa thích. Nike Air Max 1 là một trong những làn sóng bùng nổ mạnh mẽ nhất của thương hiệu trong thập niên 80s.&nbsp;</p>



<p>Các phiên bản Nike Air Max tiếp theo gây sốt đã góp phần hình thành nên tương lai phát triển hàng chục năm sau cho Nike.&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/nike-air-max-97-black-white/"><strong>Nike Air Max 97 Black White</strong></a>&nbsp;là thiết kế tuyệt đẹp với đường lượn sóng dọc hay bên thân giày, tạo cảm giác chân nhỏ hơn,&nbsp;<strong>mẫu giày phù hợp với cả nam và nữ</strong>. Phối màu trắng đen cổ điển rất phù hợp để có thể linh động nhiều set đồ. Bạn có thể đi học, đi chơi, đi tập gym,… đều hợp lý.&nbsp;</p>



<h3 style="font-size:25px"><strong>Adidas Yeezy Boost 700</strong></h3>



<p><a href="https://chillstore.vn/?s=Adidas+Yeezy+Boost+700&amp;post_type=product"><strong>Adidas Yeezy Boost 700</strong></a>&nbsp;là thiết kế đầy tinh tế giúp bạn có những bước đi đầy nhẹ nhàng, chắc chắn, thoải mái. Phần upper của giày được làm từ chất liệu Primeknit kết hợp với công nghệ Boost cao cấp mang thương hiệu riêng của Adidas khiến đôi giày đi vào rất êm. Các lỗ khí ở đế giày sẽ giúp chân bạn không còn ra mồ hôi, vô cùng thoải mái.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_3908"><img src="https://chillstore.vn/wp-content/uploads/2021/06/mau-giay-hot-3.jpg" alt="Adidas Yeezy Boost 700" class="wp-image-3908"/><figcaption>Adidas Yeezy Boost 700</figcaption></figure>



<p style="font-size:3px">Phối màu đặc sắc của đôi giày cũng sẽ khiến các bạn nữ siêu lòng khi có thể giúp tăng chiều cao hiệu quả với phần đế dày đến 3cm. Đây tiếp tục là&nbsp;<strong>mẫu giày hot 2021</strong>&nbsp;bạn không thể bỏ lỡ.</p>



<h3 style="font-size:25px"><strong>Nike Air Force 1 Low “G-Dragon Peaceminusone Para-Noise”</strong></h3>



<p>Đôi giày được thiết kế bởi G-Dragon – ông hoàng thời trang Hàn Quốc, người tạo ra các làn sóng thời trang đình đám ảnh hưởng đến toàn châu Á. Đây là phi vụ hợp tác đình đám nhất cuối năm 2020 của Nike đã gây sốt toàn cầu bởi đôi giày có vẻ đẹp vô cùng đặc biệt được custom và lên ý tưởng bởi chính GD dựa trên mẫu giày Nike Air Force 1 cổ điển.&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/nike-air-force-1-low-g-dragon-peaceminusone-para-noise/"><strong>Nike Air Force 1 Low “G-Dragon Peaceminusone Para-Noise”</strong></a>&nbsp;cũng là một trong những&nbsp;<strong>mẫu giày sneakers đường phố hot nhất&nbsp;</strong>cho tới thời điểm hiện tại.&nbsp;</p>



<h3><strong>Puma Smash V2 Vulc Leather Black White</strong></h3>



<p>Puma là thương hiệu trang phục và dụng cụ thể thao nổi tiếng đến từ Đức với những mẫu thiết kế đình đám được nhiều bạn trẻ ưa thích. Thiết kế kinh điển của đôi giày<strong>&nbsp;sneakers giới trẻ Việt ưa thích</strong>&nbsp;này được thiết kế với lót đế Smash vô cùng thoải mái, tạo cảm giác casual rất phù hợp với học sinh, sinh viên.&nbsp;<a href="https://chillstore.vn/san-pham/puma-smash-v2-vulc-leather-black-white/"><strong>Puma Smash V2 Vulc Leather Black White</strong></a>&nbsp;chính là một trong những đôi&nbsp;<strong>giày thể thao đi học&nbsp;</strong>được các bạn trẻ ưa chuộng nhất mỗi khi đến trường.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_3909"><img src="https://chillstore.vn/wp-content/uploads/2021/06/mau-giay-hot-4.jpg" alt="Puma Smash V2 Vulc Leather Black White" class="wp-image-3909"/><figcaption>Puma Smash V2 Vulc Leather Black White</figcaption></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-mau-giay-hot-nam-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 5 Website học tiếng Anh Miễn phí Hay và Hiệu quả nhất.</title>
		<link>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-website-hoc-tieng-anh-mien-phi-hay-va-hieu-qua-nhat/</link>
					<comments>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-website-hoc-tieng-anh-mien-phi-hay-va-hieu-qua-nhat/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenvantuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Sep 2021 10:43:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[học tiếng anh]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tuanpeo.github.io/tuanstore/?p=115</guid>

					<description><![CDATA[Danh sách 5 website học tiếng Anh trực tuyến miễn phí sẽ giúp bạn cải thiện khả năng tiếng Anh của mình một cách nhanh chóng và hiệu quả nhất]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span id="more-115"></span></p>

<a href='https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-website-hoc-tieng-anh-mien-phi-hay-va-hieu-qua-nhat/hoc_tieng_anh/'><img width="150" height="150" src="https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/hoc_tieng_anh-150x150.png" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" srcset="https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/hoc_tieng_anh-150x150.png 150w, https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/hoc_tieng_anh-100x100.png 100w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
<a href='https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-website-hoc-tieng-anh-mien-phi-hay-va-hieu-qua-nhat/hoc-tieng-anh-7655-1581994665/'><img width="150" height="150" src="https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/hoc-tieng-anh-7655-1581994665-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" srcset="https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/hoc-tieng-anh-7655-1581994665-150x150.jpg 150w, https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/hoc-tieng-anh-7655-1581994665-100x100.jpg 100w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
<a href='https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-website-hoc-tieng-anh-mien-phi-hay-va-hieu-qua-nhat/untitled-3/'><img width="150" height="150" src="https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/Untitled-3-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" srcset="https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/Untitled-3-150x150.jpg 150w, https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/Untitled-3-100x100.jpg 100w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>



<p>Trong bài viết tuần này, cộng đồng sẽ giới thiệu tới các bạn&nbsp;<strong>Top 5 website học tiếng Anh trực tuyến hay và hiệu quả nhất</strong>. Cộng đồng hi vọng qua bài viết này sẽ giúp các bạn có thêm các công cụ học tiếng Anh lợi hại để dễ dàng chinh phục mục tiêu Anh ngữ của bản thân.</p>



<p>Danh sách các website sẽ được xếp theo thứ tự từ trên xuống, tức: các website được cộng đồng đánh giá cao sẽ được giới thiệu ở các vị trí đầu tiên.&nbsp;</p>



<p>Ngoài ra, mỗi website cộng đồng sẽ đưa ra các đánh giá&nbsp;<strong>Ưu</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>nhược điểm</strong>&nbsp;để giúp các bạn lựa chọn đúng website phù hợp nhất đối với bản thân mình.&nbsp;</p>



<p class="has-text-align-center"><strong> DANH SÁCH 5 WEBSITE HỌC TIẾNG ANH TRỰC TUYẾN MIỄN PHÍ</strong>&nbsp;<strong>HAY &amp; HIỆU QUẢ NHẤT.</strong>&nbsp;</p>



<p><strong>TOP 1</strong>.&nbsp;<strong>VOCA Music: Website học tiếng Anh qua Âm nhạc.&nbsp;</strong>(địa chỉ:&nbsp;<a href="https://music.voca.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://music.voca.vn/</a>)</p>



<p>Nếu bạn yêu thích âm nhạc thì chắc chắn đây chính là lựa chọn ưu tiên số 1 dành cho bạn. Hầu hết những ai học tiếng Anh theo phương pháp này đều có đặc điểm chung là khả năng phát âm, luyến láy rất chuẩn mực, như người bản ngữ vậy. &nbsp;</p>


<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" width="3000" height="250" src="https://www.youtube.com/embed/NKJLm_BETeo?start=30" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><span>Học tiếng Anh qua âm nhạc có ưu điểm vượt trội là không gây &#8216;nhàm chán&#8217;, tạo xúc cảm cho người học, từ đó khiến người học dễ tiếp thu và ghi nhớ sâu hơn.&nbsp;</span></p>
<p><span>ĐÁNH GIÁ CHUNG VỀ TRANG WEB VOCA MUSIC:&nbsp;</span></p>
<p><span><u><strong>Về điểm mạnh:</strong></u></span></p>
<p><span style="font-size: revert; color: initial;">1/ Thư viện bài hát phong phú với nhiều chủ đề giúp người học có thể lựa chọn tùy theo sở thích Âm nhạc của bản thân.</span></p>
<p><span>2/ Phương pháp học bài bản, sinh động, dễ dàng và không gây nhàm chán. Giúp người học nắm vững và cải thiện nhanh các yếu tố như: Vốn từ vựng, Phát Âm, kỹ năng Nghe, phản xạ,..</span></p>
<p><span>3/ Giao diện đẹp, dễ hiểu, dễ sử dụng.&nbsp;</span></p>
<p><span>4/ Một điểm cộng tuyệt vời nữa là, trang web có chế độ tự động nhắc nhở người học:&nbsp;<em>kiểm tra sau khi học 1 bài hát, kiểm tra trước khi vào bài hát mới, nhắc nhở ôn tập lại sau 7 ngày, nhắc nhở sau 30 ngày,&#8230;&nbsp;</em>Đây là nguyên tắc tối ưu để giúp người học ôn lại những bài hát đã học trước đó, và không còn bị trạng thái học trước quên sau nữa.</span></p>
<p><span>5/ Trang web cho phép người học được trải nghiệm miễn phí 3 bài hát đầu tiên với đầy đủ tính năng học, sau đó người học có thể nâng cấp để mua thêm các bài hát khác hoặc nếu không người học vẫn có thể sử dụng đầy đủ các tính năng khác như: nghe nhạc song ngữ thông minh, quản lý bài hát theo sở thích,.. vân vân và vân vân ^^ , mọi người có thể tự mình khám phá nhiều hơn ở địa chỉ trang web:&nbsp;<a href="https://music.voca.vn/" target="_blank" rel="noopener">https://music.voca.vn/</a>&nbsp;.&nbsp;</span></p>
<p><span><strong><u>Điểm hạn chế:</u>&nbsp;</strong>voca music&nbsp;hiện tại chỉ hỗ trợ học tốt nhất trên Máy tính/Laptop với trình duyệt CHROME, hoặc Cốc Cốc. Mặc dù có thể học trên điện thoại hoặc máy tính bảng nhưng còn bất tiện.&nbsp;</span></p>
<p><span><u><strong>Lời khuyên:&nbsp;</strong></u>Như đã nêu trên, để học tốt bạn và mọi người nên học trên Máy tính hoặc Laptop với trình duyệt CHROME, hoặc Cốc Cốc. Nếu ai chưa cài Chrome thì có thể Download&nbsp;<a href="https://support.google.com/chrome/answer/95346?hl=vi" target="_blank" rel="noopener"><strong>tại đây</strong></a>. &nbsp;Sau đó các bạn truy cập vào địa chỉ website:&nbsp;<a href="https://music.voca.vn/" target="_blank" rel="noopener">https://music.voca.vn/</a>&nbsp;để trải nghiệm miễn phí!</span></p>
<p><span><em>Cho điểm:&nbsp;<strong>8.5/10&nbsp;</strong></em></span></p>
<p><span><strong>TOP 2</strong>.&nbsp;<strong>VOCA.VN: Website học từ vựng tiếng Anh thông minh.&nbsp;</strong>(địa chỉ:&nbsp;<a href="https://www.voca.vn/" target="_blank" rel="noopener">https://voca.vn/</a>)</span></p>
<p><span>Cũng là một trong những trang web học tiếng Anh trực tuyến thông minh của cộng đồng Anh ngữ English Me, VOCA.VN là một hệ thống chuyên dành để học từ vựng tiếng Anh. Như chúng tôi tìm hiểu, thì đây là thương hiệu học từ vựng tiếng Anh hàng đầu tại Việt Nam ở thời điểm hiện tại.&nbsp;</span></p>
<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" width="3000" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/Ixkd3pLIlY4?start=30" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><span>Trong quá trình học tiếng Anh, bên cạnh yếu tố Ngữ pháp thì Từ vựng đóng một vai trò cực kỳ quan trọng. Nhà ngôn ngữ học nổi tiếng D. A. Wilkins đã nói rằng:&nbsp;<strong>“Without grammar, very little can be conveyed; without vocabulary, nothing can be conveyed.”</strong>&nbsp;<em>(Không có ngữ pháp, rất ít thông tin có thể được truyền đạt; Không có từ vựng, không một thông tin nào có thể được truyền đạt cả).</em><br>Với tất cả những ai học tiếng Anh, việc học Ngữ pháp thì chỉ cần nắm vững các cấu trúc theo mẫu có sẵn. Sau đó, muốn nói tiếng Anh hay, người học phải tăng cường vốn từ để áp dụng vào các mẫu câu đó.<br>Bên cạnh đó, trong các kỳ tiếng Anh như: TOEIC, IELTS, TOEFL, Đại học,.. luôn đòi hỏi người học phải trang bị cho mình trước 1 lượng từ vựng đủ nhiều thì mới có thể đạt được kết quả cao được.</span></p>
<p><span><u><strong>Về điểm mạnh:</strong></u></span></p>
<p><span style="font-size: revert; color: initial;">1/ Phương pháp học hiệu quả, sinh động, dễ hiểu.</span></p>
<p><span>2/ Tính năng nhắc nhở ôn tập tự động.</span></p>
<p><span>3/ Tính năng đo lường cho phép người học biết được sự tiến bộ của bản thân theo thời gian.</span></p>
<p><span>4/ Giao diện đẹp, dễ hiểu.&nbsp;</span></p>
<p><span>5/ Thư viện từ vựng khá phong phú, nội dung được đầu tư kĩ lưỡng.</span></p>
<p><span>6/ Cho phép bạn có thể trải nghiệm Miễn phí 1 bộ từ trong thư viện để tìm hiểu cẵn kẽ về cách học trước khi quyết định trả phí để học các bộ từ vựng khác.</span></p>
<p><span>7/ Hỗ trợ trên đa công cụ: máy tính, laptop, điện thoại thông minh,..</span></p>
<p><span>Và rất nhiều điều khác nữa mà bạn có thể tự mình vào website&nbsp;<a href="https://www.voca.vn/" target="_blank" rel="noopener">https://voca.vn/</a>&nbsp;để trải nghiệm nhiều hơn.</span></p>
<p><span><em>Cho điểm:<strong>&nbsp;8.3/10&nbsp;</strong></em></span></p>
<p><span>TOP 3.&nbsp;<strong>DUOLINGO: Website học tiếng Anh thông qua hệ thống dịch thuật.&nbsp;</strong>(địa chỉ: duolingo.com)</span></p>
<p><span>Duolingo là trang web dành cho những người mới bắt đầu học tiếng anh muốn tiếp xúc những nền tảng cơ bản của tiếng anh nhanh nhất một cách hiệu quả. Giao diện trang web thân thiện và dễ thương. Website được chia thành các giai đoạn học. Ở mỗi giai đoạn bạn phải hoàn thành đầy đủ các câu hỏi thì mới được qua bài tiếp theo. Phương pháp học tiếng anh ở trang web này khá hay và hiệu quả.&nbsp;</span></p>
<p><span>Tuy nhiên,&nbsp;<strong>điểm hạn chế</strong><strong>&nbsp;</strong>của trang web này là: </span></p>
<p><span style="font-size: revert; color: initial;">1/ Phát âm theo dạng &#8216;máy móc&#8217; vì sử dụng trình đọc âm thanh của Google.</span></p>
<p><span>2/ Nội dung xây dựng chưa phong phú, kiến thức tiếng Anh ở mức cơ bản.&nbsp;</span></p>
<p><span>3/ Các chủ đề bài học còn khá khô khan, chưa thu hút.&nbsp;</span></p>
<p><span><em>&nbsp;Cho điểm:&nbsp;<strong>8.0/10</strong></em></span></p>
<p><span><strong>TOP 4. BBC English: Học tiếng Anh qua Báo chí.&nbsp;</strong>(địa chỉ: bbclearningenglish.co.uk)&nbsp;</span></p>
<p><span>BBC learning english là một trang web chuyên mục nhỏ được xây dựng nhằm mục đích cho người học tiếng anh có một trang web học nhanh nhất và hiệu quả nhất của tờ báo BBC ở nước anh Được thành lập từ rất lâu, trang web BBC learning english được thiết kế nội dung cho người học tiếng anh ở mọi trình độ, từ cơ bản đến nâng cao. Với rất nhiều chuyên mục đa dạng lớn, nhỏ để người dùng tiếp cận với tiếng anh một cách chân thật nhất qua những bài báo tiếng anh, talk tiếng anh&#8230; Trang web xây dựng rất nhiều nội dung xoáy sâu vào kỹ năng giao tiếp tiếng anh hơn là ngữ pháp. Phương pháp ở trang web này dù không tốt nhất và hiệu quả nhất, nhưng xứng đáng nằm ở vị trí thứ 5 ở những trang web học tiếng anh online miễn phí và tốt nhất cho người mới bắt đầu.</span></p>
<p><span><strong>Điểm mạnh:</strong></span></p>
<p><span style="font-size: revert; color: initial;">1/ Nội dung bài học phong phú.</span></p>
<p><span>2/ Phát âm chuẩn giọng Anh.</span></p>
<p><span><strong>Điểm hạn chế: </strong></span></p>
<p><span style="font-size: revert; color: initial;">1/ Nội dung bài học khá khô khan, chủ yếu đề cập với các vấn đề liên quan báo chí (chính trị, xã hội)</span></p>
<p><span>2/ Phương pháp học truyền thống, thiếu sự tương tác với người học.&nbsp;</span></p>
<p><span>3/ Thiếu tính tiện dụng, không hỗ trợ trên các công cụ dành cho điện thoại thông minh.&nbsp;</span></p>
<p><span><em>&nbsp;Cho điểm:&nbsp;<strong>7.5/10</strong></em></span></p>
<p><span>TOP 5.<strong>&nbsp;VOA Special English: Học tiếng Anh qua video bản tin.&nbsp;</strong>(địa chỉ: voanews.com)</span></p>
<p><span>Tương tự như BBC, Voa Learning English là một trong những website học tiếng Anh bằng tin tức. Website nằm trong tờ báo VOA nỗi tiếng của nước Mỹ. Phương pháp học của trang web nằm ở những bài báo được viết dưới dạng ngắn, có phát âm của người nói giúp bạn nâng cao vốn từ vựng chuyên ngành rất hiệu quả và nhanh nhất. Đối với những bạn muốn nâng cao khả năng toeic của mình, việc học theo những bài báo ở đây sẽ giúp bạn có một vốn từ vựng toeic rất hiệu quả và tốt nhất cho kỳ thi của mình. Website có nội dung hoàn toàn miễn phí. Đây cũng xứng đáng là một trong 5 trang web hay nhất và giúp bạn có vốn từ vựng và kỹ năng phát âm tăng nhanh nhất giống với trang web BBC.&nbsp;<em>(Cho điểm:&nbsp;<strong>7.0/10)</strong></em></span></p>
<p><span><strong>Tổng kết lại:</strong>&nbsp;Tùy theo nhu cầu, điều kiện hiện tại của mỗi người mà hãy chọn cho mình 1 phương pháp, website học tập phù hợp. Và 1 điểm lưu ý hơn, dù phương pháp có hay nhưng điều quan trọng là còn nằm ở bản thân bạn. Thành công sẽ đến nếu bạn có thể kết hợp phương pháp đó với&nbsp;<strong>Lòng kiên nhẫn,</strong>&nbsp;<strong>sự chăm chỉ, bền bỉ</strong>&nbsp;của chính mình.&nbsp;</span></p>
<p><span>Chúc các bạn học tốt. Và đừng quên chia sẻ thông tin này đến bạn bè của mình nữa nhé!^^&nbsp;</span></p>
<p><span>Bài viết được xây dựng bởi:&nbsp;</span></p>
<p><span>Cộng đồng tiếng Anh Learning Effortless English</span></p>
<p><span><em>Website:&nbsp;<a href="https://www.learningeffortlessenglish.com/">www.learningeffortlessenglish.com</a></em></span>&nbsp;</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-website-hoc-tieng-anh-mien-phi-hay-va-hieu-qua-nhat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 5 phương pháp học tiếng anh tại nhà</title>
		<link>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-phuong-phap-hoc-tieng-anh-tai-nha/</link>
					<comments>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-phuong-phap-hoc-tieng-anh-tai-nha/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenvantuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:05:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[học tiếng anh]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tuanpeo.github.io/tuanstore/?p=74</guid>

					<description><![CDATA[3 phương pháp học tiếng Anh/ cách học tiếng Anh hiệu quả, nhanh nhất. 1. Bắt chước người bản xứ. 2. Luyện nói. 3. Học từ vựng theo chủ đề.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>—&nbsp;5 phương pháp&nbsp;<em>học tiếng Anh</em>/&nbsp;<em>cách học tiếng Anh</em>&nbsp;hiệu quả, nhanh nhất. 1. Bắt chước người bản xứ. 2. Luyện nói.&nbsp;<em>3</em>.&nbsp;<em>Học</em>&nbsp;từ vựng theo chủ đề.</strong></p>


<p><span id="more-74"></span></p>


<h2>1. Bắt chước người bản xứ, nghe nhạc,đặc biệt là kỹ năng nói</h2>



<p>Việc luyện nghe và nói theo giọng bản xứ giúp bạn phát âm chuẩn chỉnh, nhờ đó khả năng nghe hiểu cũng tốt hơn rất nhiều.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://vn.elsaspeak.com/wp-content/webp-express/webp-images/doc-root/wp-content/uploads/2021/01/bat-chuoc-1024x682.jpeg.webp" alt="Bắt chước người bản xứ - cách học tiếng Anh hiệu quả | ELSA Speak" class="wp-image-5290"/></figure>



<a href='https://tuanpeo.github.io/tuanstore/wp-content/uploads/2021/09/Gotye-performing-Somebody-That-I-Used-To-Know-Live-on-KCRW.mp3'>Gotye performing 'Somebody That I Used To Know' Live on KCRW</a>



<p>Nếu không có nhiều cơ hội tiếp xúc với người bản xứ, bạn hoàn toàn có thể tập luyện bằng cách nghe các bản tin tiếng Anh trên BBC, VOA hoặc xem các kênh truyền hình như Discovery Channel, Cartoon Network, nghe nhạc, xem phim… để luyện&nbsp;<strong>cách phát âm</strong>, nhấn nhá tự nhiên nhất.</p>



<p>Thần tượng, hâm mộ một ngôi sao nói tiếng Anh cũng là một cách hay để rèn luyện khả năng giao tiếp. Bạn có thể tìm xem các video phỏng vấn, trò chuyện và bắt chước theo cách nói chuyện, ngữ điệu của họ. Những từ lóng, câu đùa,… sẽ giúp ích rất nhiều trong việc cải thiện giao tiếp tiếng Anh của bạn đấy.</p>



<p>Khi mới bắt đầu, bạn không nên tạo quá nhiều áp lực cho bản thân. Thay vào đó hãy luyện nghe một cách thụ động trong khi làm việc nhà, nghỉ ngơi hoặc trước khi đi ngủ… Dần dần, trình tiếng Anh của bạn sẽ được cải thiện đầy bất ngờ!</p>



<h2>2. Học từ vựng tiếng Anh theo chủ đề và phù hợp trình độ</h2>



<p>Nếu đang tìm&nbsp;<strong>cách tự học tiếng Anh hiệu quả</strong>, bạn có thể áp dụng phương pháp&nbsp;<a href="https://vn.elsaspeak.com/hoc-tieng-anh-theo-chu-de-cung-elsa-speak/">học từ vựng tiếng Anh theo chủ đề</a>&nbsp;giúp việc học thuộc nhanh chóng hơn rất nhiều. Lưu ý nên lựa chọn học các chủ đề từ cơ bản đến nâng cao và phù hợp với trình độ bản thân để có kết quả tốt nhất. Ngoài ra, khi nghe hoặc đọc 1 từ hay một cách diễn đạt mới, bạn nên viết nó ra kèm theo bối cảnh đó: tức là ghi lại cả câu và ý nghĩa của từ. Một số ứng dụng/ công cụ hỗ trợ bạn học từ vựng hiệu quả như: Evernote, Quizlet, Flashcard,….</p>



<p>Hãy ưu tiên chọn học những nhóm từ vựng thuộc các chủ đề thông dụng hoặc chủ đề mà bạn yêu thích để tạo cảm hứng học tập. Bên cạnh đó, hãy cố gắng vận dụng những từ vựng mới học được vào thực tế đời sống. Bạn sẽ thấy học một ngôn ngữ mới không hề khó khăn như mình nghĩ đâu.</p>



<p>Bổ sung từ vựng là phương pháp tự học tiếng Anh hiệu quả nhất cho người mới bắt đầu/ mất gốc.</p>



<p>&gt;&gt;&gt; Xem thêm:&nbsp;<a href="https://vn.elsaspeak.com/cach-hoc-tu-vung-tieng-anh-hieu-qua/">Cách học từ vựng hiệu quả, dễ nhớ không bao giờ quên</a></p>



<h2>3. Thường xuyên luyện nói tiếng Anh</h2>



<p>Không có&nbsp;<strong>cách học tiếng Anh nhanh&nbsp;</strong>và hiệu quả hơn việc luyện nói thật nhiều nếu bạn muốn nhanh chóng cải thiện khả năng giao tiếp. Việc vận dụng những kiến thức đã học để&nbsp;<strong><a href="https://vn.elsaspeak.com/giao-tiep-tieng-anh-don-gian/">giao tiếp tiếng Anh</a></strong>&nbsp;hằng ngày giúp bạn ghi nhớ tốt hơn. Ngoài ra, quá trình tìm hiểu thêm những từ vựng chưa biết cũng là một cách mở rộng vốn từ vô cùng tốt.</p>



<p>Cố gắng sử dụng tiếng Anh càng nhiều càng tốt dù bạn còn nhiều hạn chế về ngữ pháp hoặc vốn từ. Đừng cảm thấy ngại khi nói sai bởi lẽ tiếng Anh không phải là tiếng mẹ đẻ nên nói sai là điều hoàn toàn bình thường.</p>



<p>Tuy nhiên, hãy điều chỉnh lỗi sai để có thể tiến bộ hơn. Nếu quen một người có khả năng tiếng Anh tốt, hãy nhờ họ góp ý để khắc phục các nhược điểm nhanh chóng hơn.</p>



<h2>4. Nâng cao trình độ tiếng Anh qua việc đọc các câu truyện ngắn</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://lh4.googleusercontent.com/m80gdr0_8sgK4x6OGgUBta_gD1enYzC8_qfA1nt5aYQQPDYKXjqpgAmmOcjpUFyruLzxf1kj8I4y7W-bQ9GPtsPNZfdWCzX3y1SjVBpvTDx3wQa9vGItDd9gCp8Cf-xNnDp4Oi6L" alt="nâng cao từ vựng và khả năng đọc tiếng Anh qua các truyện ngắn | ELSA Speak"/></figure>



<p>Một trong các&nbsp;<strong>phương pháp học tiếng Anh hiệu quả nhất thế giới</strong>&nbsp;hiện nay là học qua các câu truyện ngắn có kèm audio trên internet. Việc này không chỉ giúp bạn luyện nghe, đọc mà còn có thể kết hợp rèn luyện kỹ năng viết và tóm tắt bằng tiếng Anh. Để luyện tập theo phương pháp này, bạn có thể luyện nghe thật kỹ, sau đó tóm tắt lại những gì mình đã nghe với thì quá khứ đơn.</p>



<p>Sau khi đã thuần thục, có thể nâng cao hơn bằng cách sử dụng&nbsp;<a href="https://vn.elsaspeak.com/cam-nang-ve-cac-thi-trong-tieng-anh-ban-can-biet-p1/">các thì trong tiếng anh</a>&nbsp;khó hơn như&nbsp;<a href="https://vn.elsaspeak.com/tat-tan-tat-kien-thuc-ve-thi-qua-khu-hoan-thanh/">thì quá khứ hoàn thành</a>,&nbsp;<a href="https://vn.elsaspeak.com/thi-tuong-lai-don-trong-tieng-anh-ly-thuyet-va-bai-tap-van-dung/">tương lai đơn</a>&nbsp;… cho phù hợp với ngữ cảnh của câu chuyện. Phương pháp này sẽ giúp bạn vận dụng rất tốt những cấu trúc ngữ pháp đã được học, giúp kỹ năng viết được nâng cao dần qua thời gian.</p>



<p>Để kiểm tra chính tả và ngữ pháp sau khi viết, bạn có thể sử dụng các công cụ trực tuyến hoặc nhờ giáo viên người bản ngữ kiểm tra lại. Chỉ sau một thời gian ngắn, chắc chắn bạn sẽ thấy bản thân tiến bộ vượt bậc đấy!</p>



<h2>5. Kết bạn với người bản xứ</h2>



<p>Hẳn là chúng ta thường nghe mọi người bảo rằng: “Nếu muốn giỏi một ngoại ngữ, hãy đến đất nước đó và sinh sống ít nhất 6 tháng”. Cơ sở của câu nói này, là việc bạn bắt buộc phải giao tiếp, trò chuyện với người bản xứ. Nhờ đó, bạn sẽ giỏi tiếng Anh nhanh hơn, hiệu quả hơn. Việc kết bạn với người bản xứ cũng vậy. Nếu chưa có cơ hội và điều kiện để sinh sống và làm việc tại một đất nước sử dụng ngôn ngữ là tiếng Anh, hãy kết bạn với người bản xứ.</p>


<p><iframe loading="lazy" width="3000" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/O1Vil0MAu04?start=189" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tuanpeo.github.io/tuanstore/top-5-phuong-phap-hoc-tieng-anh-tai-nha/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
